\subsection{Установка интерпретатора Python}
Для начала нужно понять, что такое интерпретатор и интерпретация кода программы, а также зачем нам это нужно.

\textbf{Интерпретатор} — программа, выполняющая интерпретацию.

\textbf{Интерпретация} — построчная обработка и выполнение кода программы.

То есть интерпретатор Python необходим нам, чтобы запускать написанные программы.

\begin{enumerate}
	\item Чтобы установить интерпретатор, его следует скачать с https://python.org, наведя на раздел `Downloads`, мы видим несколько пунктов. Нас интересует кнопка Python 3.7.X (X - это номер версии).	Нажав на эту кнопку, мы скачиваем, а затем запускаем файл-установщик. 
	\begin{figure}[ht]
		\includegraphics[width=400px,height=200px]{./src/chapter1/assets/imgs/1}
		\centering
	\end{figure}
	\pagebreak
	\item После запуска скаченного файла мы должны поставить галочку на пункте 'Add Python To PATH'.
	Этот пункт в будущем позволит нам устанавливать дополнительные модули и запускать интерактивную среду в консоли. После всего мы нажимаем кнопку 'Install Now' и ждём завершение установки.
	
	\begin{figure}[ht]
		\includegraphics[width=200px,height=150px]{./src/chapter1/assets/imgs/2}
		\centering
	\end{figure}
	
\end{enumerate}